渣打馬拉松起跑一問

想請教下如果我係10公里一組 （0615起跑），我想等埋個frd 十公里二組0645 一齊先去跑得唔得？ 會唔會俾人攔住話我遲到唔畀我跑？

你可以慢行半粒鐘先嘅

年年都有人問

一個鐘唔夠5公里會bam

可能，但當你遲左一組起步就唔會幫你計時

份野入邊咪有寫